2047年後既香港會係點

各位手足我真係訓唔著，我係度唸如果香港真係過到呢關⋯學鄧小平咁講 香港50年不變，2047年一國兩制被收回 香港正式被統一， 到時我地既香港會變成點樣？真係唸到都好撚驚 2047 又未死得去，係咪真係要去到移民呢一步？生唔生仔好大家有咩見解？[/b][/b]

see

文宣方向: 求美國介入

香港2047後主權其實懸空

當然係想香港獨立

放心，2047中共應該收左皮

獨立

過左呢兩個月更加唔驚
#8月5日三罷

今次贏左咪得

805 我會罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

you never walk alone

而家D權貴全部老死哂

中共過唔到2047

其實我都好諗唔到將來嘅日子係點
講真 打緊一份唔算好穩定嘅工
自己又唔係一個可以搵到大錢嘅材料
好似一直生活落去只會越嚟越辛苦
想學人做生意又唔知點樣開始好

點解唔驚？[8月5三罷就sure la

主權會懸空咩？中共唔會即衝出黎咩

習大大應該都死撚左

屌ironman咁好打都死啦！！！就算唔老死，到時都成90幾，